前鋒黎講Schick 同 keita 邊個好D

:Schick
keita

點解要咁比? 因為大家都後生兼25M lo

不了2個都咁垃圾

推

沒人比D意見?

點睇?